女人唔介意男人窮 但介意男人有無上進心

例子
女月入5x k 出黎社會做左5-6年

男月入1x k 出黎社會做左1-2年

年齡相差8年左右

女唔介意男窮 但介意男有無上進心（包括金錢 事情上）

男唔介意年齡 兩個人相處先係最重要

女人唔介意男人窮 但介意男人有無上進心
呢句說話係唔係屈哂機？

推一下

完整句子:

女人唔介意男人窮

但介意男人窮

好玄wo 大師

明就明

上進心=錢

總結 女人都on撚79

死臭雞

咪又係錢

女人：我唔介意呢隻股呢刻唔升

但介意呢隻股將來仲係潛水

（我點套現呀）

上進心點衡量？未又係用錢度

以上全部都係巴打既睇法

有無絲打講下自己睇法

女人唔介意男人而家窮

但介意男人將來都係窮

小弟既理解

只會中出 所有女人都係雞

好簡單，一條仔好有上進心，但工種能力所限搵得17K
另一條仔冇上進心，但份工搵35K
你估啲女揀邊個？

正確係

“女人唔介意男人窮

但介意自己男人比其他男人窮”

佢會答你 如果有上進心 唔會比自己搵得17k咁少

以條女 既條件 可以直接搵個門當戶對 大家收入差不多 或者搵個更好條件都應該無難度

又點解會簡個而家窮既男人

呢個case中個男人好有上進心阿，唔係條女收入高5倍，男人會煲老藕？

金錢事業的上進心可以係不擇手段

又算老藕既 年齡大小小 屬於姐姐級

我唔介意你窮呀
不過你窮咪啫係冇上進心囉

你同佢講 我冇上進心 但係有錢

尼句野既重點其實係,
女人唔介意男人搵唔到錢,
但介意男人無錢.

你試下要女人揀一個每日OT 6個鐘同埋不停進修,
但係得1x K人工既上進男,
定係一個每日無所事是既超級富二代?

無上進心=穏份工hea住做，夠食飽飯就停手
上進=努力想做到最好

就算努力咗收入都唔多
個男人畀人嘅感覺都會好可靠
因為做人唔係得過且過

呢個世界真係無真愛？
富二代都唔止一條女係身邊 視女人如玩物 玩厭就換第二條 可能同時玩幾條女

相反窮男視條女另一伴 非常重要既地位

點解唔直接 d 呢
其實女人係可以介意人窮架
有人真係唔想捱窮 其實無乜問題架
直接講其實無咁核突

你揀人人揀你
揀無問題 唔好咁虛偽囉

以條女 既條件 可以直接搵個門當戶對 大家收入差不多 或者搵個更好條件都應該無難度

現實d講一句 條女靠自己 可以唔靠男人 都無問題
以佢而家收入 足夠過d 唔係捱窮生活 但又未去到豪華生活

又點解會簡個而家窮既男人

如果肯學新野算唔算上進？例如：語言，運動？

講得出哩句既女人其實根本無條件同有錢仔一齊
想過好生活又唔想努力，要人上進緊係容易過自己上進既

你理得人姐 我搵幾多錢都可以鐘意食雲吞麵

幫唔到你升職加人工既
都係會怨你浪費時間

agger

啲女會話月入35k已經係有上進心ge表現

「上進心」有冇一個正式嘅定義？

一個人好努力，搵到錢。有上進心

一個人好努力，但搵唔到錢。你又唔可以話佢冇上進心

不過算鳩數把啦，港女口中嘅所謂「上進心」其實就係 ：「你搵唔搵到錢？搵到，我俾你任屌。你搵唔到呀？過主啦！」

真係同雞冇分別

咁膚淺🤷🏻‍♂️

有個目標去增值自己已經係上進嘅表現

當兩個人同年紀，點解一個搵到35k，另一個就只搵17k Max ？

一係就讀書時間唔努力，一係就冇plan 冇遠見
Btw好有上進心個個應該一早轉左工啦，唔會俾自己上限得17k

其實都係講錢 有上進心但搵唔到錢咪又係一樣

聽過個男仔講話有得揀寧願一直做便利店
因為返得舒服 無乜工作壓力
就算得40蚊時薪都無所謂

係呢個位 反感嘅唔係人工低
而係嗰種唔好好努力嘅態度
唔係話唔得 但有手有腳有能力點解唔好好發揮
寧願為咗無所事事 hea一世

又唔好好打算下自己條路點行
辛辛苦苦讀完個degree返嚟
諗住做個文員仔嘅大有人在
簡值浪費自己人生

諗住唔洗有壓力，只想避世嘅男人真係好冇出色

係，啲人真係好廢
你睇人地做IT搵一二十個億
你做IT得17k
一早應該轉工

香港得金融同專業人仕搵到錢
其他行業既人正垃圾

可能有人會話我一竹竿打成船人，我講多少少：

如果一個女仔，覺得一個男仔有「上進心」嘅，就應該喺個男仔仲係未有所成，喺佢低迷，辛苦嘅時間陪住佢，鼓勵佢，等他日鳳凰展翅嘅時候，陪佢一齊分享成果，而唔撚係要個男仔真係事業有成，高薪厚職嘅時間先濕晒咁走嚟話佢有「上進心」，想幫佢含撚。

要搞清楚
一個係你有眼光，投資後得到應得嘅回報

另外一個，都no doubt㗎喇，臭雞

有啲人可能天生黑仔王，幾勤力都係搵得咁多，無機會上位，但又唔係無上進心

有啲靠關係，好快升上做管理層，但Hea做

點計？

資本主義社會有咩計
所有野都係基於金錢上
衣食住行都係錢

哩個世界有邊個唔鍾意錢？

咁真係哂左個degree

讀完degree 做文員 倒不如中學畢業就開始做

洗咩哂錢哂時間去讀個degree

錯
係女人唔介意其他男人窮

但介意自己男友窮

覺得句野好反智
上進心咪又係講錢
咩叫唔介意你無錢但介意你唔上進
有上進心但都係改變唔到現況咁你係咪唔介意？

去做義工幫助貧苦大眾=冇上進心
做豬葉人士幫土豪劣紳賺大錢=上進叻仔
樓主臭雞中意錢咪出聲囉，洗乜咁隱晦

後者既然靠關係 佢好得一時都未必好得一世
因為根本冇能力

前者呢一刻未有咩成就 唔代表佢未來冇
如果條女都冇離開 陪個男仔捱下
就要得過啦

咁你都係假設左佢將來有上位既機會 留個幻想空間都好既

你讀IT 冇問題
你讀IT, 想做IT 都冇問題
但係你讀IT, 係香港做IT 就好有問題

香港IT 廢唔係今日嘅事
你對IT 有興趣都唔係壞事，但冇人要你留係香港做IT，台灣，中國，新加坡都有機會

香港細，政府冇support，IT 先冇發展
冇出路咪出去闖下

你要改變個環境，首先要有權有錢
我支持你係外國開IT 搵大錢再返香港搞好個行業嫁

嘩屌，好感動，代表每年一千幾百個IT畢業生多謝你

句野係好矛盾，女人不嬲都係矛盾，又唔係第一日知
有時聽女人講野聽一半就得

佢會話你有上進心就會改變到
講真要改變就一定改變到，係睇夠唔夠堅持同決心

加油

我都覺女人呢種生物 好矛盾 而且好情緒化 好難捉摸
好容易受外界環境改變 一時對你好好 好熱情 一時就非常冷漠 一時讚你有上進心 一時又話你唔夠上進

快過變臉

男人唔介意女人肥 但介意女人唔健康生活

直接講出嚟又俾人話你臭雞拜金架喇

唔知你有冇養狗，其實養女人同養狗好似，你唔可以俾太多甜頭佢，俾甜頭佢嘅時候要話俾佢知點解值得俾

其實都係要學識，幾時令佢知你緊張佢，一時又要放開少少，等佢緊張返你

試多幾次就知點做

女人介意男人係事業上無上進心
但好介意男人係對女人方面有上進心

佢會揀第3條仔 35k 有上進心

會簡第四條仔
唔洗做野，幾個單位收租，得閒炒下股，玩下車，玩下女

咪就係呢D所謂上進心，迫死的D男人囉

女人唔介意男人今日窮，但介意男人聽日窮

完全捕捉到女人嗰種自相矛盾

依家冇錢唔介意
將來冇錢就好介意

係，此post已完

好有黃子華feel

浮能

女人唔介意男人窮
但介意男人將來窮

掉轉左？

啲警賊日日 hea 到收工，收工叫雞賭馬一樣大把女冧？有幾撚大上進心

最後咪又係窮=冇上進心

我唔明點解啲男人唔明
我男朋友就係窮但有上進心
我非常欣賞同愛慕佢
佢父母係做保安同清潔 唔識裁培佢 亦無錢俾佢補習
但佢都入到中大 又自己搵錢去exchange
仲學寫program 我覺得佢好勁
好努力學野可以不眠不休打code 飯都唔記得食

我一啲都唔介意佢窮 （雖然屋企人一開始都介意）
但我地拍左拖五年 佢地都接受左

巴打們唔好成日覺得港女就係雞係貪錢啦
人窮就係唔緊要 唔好志短就得啦

所謂上進心，擺明係女人用黎包裝自己貪婪嘅化妝品，妳唔係真係相信自己搵嘅係上進心，而唔係由家底收入所給予嘅實際安全感掛？

真係上進嗰啲自然有人識欣賞
唔明嗰班係唔上進但覺得自己上進

喺窮人堆入面搵伴侶，幾差幾冇得揀嘅女人先會咁做

真正的上進心,應該是各方面,包括埋對女人對感情,
當你身份地位人工等等上進時.
亦應該上進點換一個更適合你的女人.

唔夠上進咩媾件搵多過自己三四倍既女人

溝唔溝到 都好難講
條女大部分時間都放係工作上
連面見機會都好少
大家聯係多數都係電話到

你咪遲啲睇下佢長期揾唔錢時，嘈交會嘈成點囉

why not

識個女仔 FG 已經係佢男友 double 人工(做咗幾年野)

認真工作，日日做十個鐘(未計OT)係唔上進架
要顯示到你既生活重心只有搵錢先得
想工餘休息下，做下自己興趣野(suppose你個興趣係賺唔到錢)，咁緊係唔得啦

我搵一萬
但係有5層1000萬嘅樓揸手

我意思係 媾到咁既女 個男人有足夠上進心啦

最常見實例：做sales食傭同做管理層食底薪，兩者都有雙糧/bonus
Sales傭高到仆街，果個月爆數買勞又得買名牌袋俾條女又冇壓力，但唔穩定
管理層老底穩定唔會變，除左等加人工同出花紅，冇辦法做到上面果種隨時隨心地消費，但會長遠投資儲蓄

你係女會揀邊個

好簡單

1. 日日返10個鐘，放工後日日睇書，文化修養極高，但無諗過點搵多啲錢

2. 日日9 hea, 毎日返三粒鐘，但有幾層樓收租，無文化修養，剩係識買資產增加收入

你地女人自問呀

有上進心去食軟飯

甘講已經唔係有冇心既問題，而係能力既問題

冇辦法，女人就係唔坦誠，男人至少講出聲要大波長腿

從古至今，婚姻都係女性既社會流動手段之一

係女人既借口
冇上進心 媾條mk妹啦 又會開心下自己 對自己冇要求
媾到人工高咁多 唔通冇機心 冇上進心咩 唔怕人地白眼 都怕條女日日念經咁叫你努力搵錢啦

講到尾 根本好難實現 除非條女唔介意 係唔介意男友打份牛工 咁樣就叫唔介意啦

講完都晒撚氣 講得出呢d女 根本就係介意個男人窮 只係自己唔想肉酸 話唔介意你窮 只係想搵件潛力股 好似自己肯同你捱 講到自己絕世好女友 你搵唔到第二件 真係搵到錢啦 咪揚耀自己冇揀錯 如果一直冇位上 仲係牛工一份 一係分咗手 一係嫁撚咗畀你 但日日係屋係似高僧咁念經屌柒你

晒撚氣 咁附帶條件條女根本都有機心

女人：
1）唔介意男人窮
2）介意男人冇上進心

但女人有一個最基本價值觀
3）窮=冇上進心

完

男性都可以.只不過因為殺傷力太大.就用傳統教育去限制佢.

有上進心早就轉行

唔介意人窮
只介意人無上進心
係有上進心嘅又點會窮

上進心=有钱

其實如果女人要介意人上進心
就起碼要認同返女性喺社會上嘅角色就係用嚟畀人屌、做煮飯婆、生仔etc
唔好再爭取咩女性平權

但偏偏香港女性就唔係真係想要咩平權
只係想著數舔到盡，有事就扮返弱者、自己係女人

當d 女人話唔介意窮 介意冇上進心
其實就係講

如果一個男人50分合格 100分滿分
40分關於錢 , 20分關於上進 ,
40分係樣 學歷 性格 錫唔錫你 之類 100分

雖然有錢係係一出黎已經接近合格
但當你窮撚錢係零分 , 但上進加廿分 30分普通基本分
都叫岩岩合格

果廿分比重雖然低 但其實對窮撚好撚重要

都唔明點解要睇得咁偏激

做緊低級公務員得point11 比條女話垃圾 做埋d廢青工 最後比佢飛左

上進心 我屌你老母

11 point 人工 都有2x k 唔差wo

好多人都無2x k月薪

升唔到職/轉位 下年跳多個point就max 日日比佢屌話垃圾

咁條女認為你一世都係得2x k

條女自己搵幾多先？

我就唔撚信而家李澤佳要溝條女 溝完日日掛住扑野唔返工會比條女飛啦

有上進心 既真正人版

鄧兆尊

已經3個女人了

香港上進心之最

有父幹

巴打幾歲呀？

所以女人自動波認為男人無錢就係無上進心

好有上進心做清潔工人都唔想要啦上進心喎
講多都曬氣

就黎 max 都幾年啦 ， max 都未升你做咩 pos

我唔覺得佢真係會搵唔到錢
又唔係想大富大貴 普通生活到咪得
香港地餓唔死嘅

男人唔介意女人冇波
但介意女人冇事業線

其實係
唔介意無上進心 但介意男人窮

其實揀就好正常人人都想揾個條件好既

不過唔好當男人做同一樣嘅野嘅時候就屌鬼要生要死 你嫌人無上進心人地都可以屌厭你嫌你無新鮮感

準則呢啲好個人嘅不過大家公平啲好

利申 未算係失敗組 唔好扣我帽子

first priority係條仔依家有錢
但自己條件又唔夠人爭
只好騎牛搵馬
搵到馬故然好
但搵唔到都要逼隻牛搵多d做保險
明無？牛牛

我揾30K, 老公揾22K
而家一齊左十年, 結左婚都幾年
佢一直都揾少過我, 我從來都無介意 (同年紀)
只要我知佢盡左力 (唔係HEA做)
同埋佢唔需要我俾埋佢果份就OK
兩個人生活得幾開心 (雖然無樓 )

唔明有乜好介意
咁想要錢, 一畢業就揾有錢佬嫁啦

要唔要稱你大方？
係好老婆？

讚

感情世界裹 真係好多人都係抱著騎牛搵馬心態？
咁樣做 我覺得好仆街
對人無意思 就唔浪費大家時間

無人叫你讚
係解釋左咩叫 女人唔介意男人窮 但介意男人有無上進心

好唔慣見到女人唔貪錢?

一夜情=fair deal

問下姐？
做乜起剛？
個心點諗問自己啦
問下就試點，唔洗check ip

唔介意窮但介意無上進心：趁低吸納左隻股票但介意佢將來唔升
咁點解唔買隻好啲既股票？因為個女人自己買唔起囉。

我覺得兩個人真心相愛 相處融合 先係最重要

雖然錢係重要 但唔代表全部 用物質填滿內心空虛 好膚淺

係唔係無哂d錢 就代表唔愛對方

中！ 都要人地食得落架

一畢業就揾有錢佬嫁

哪裡來的自信

唔係唔貪錢
好大機會係冇"本錢"去貪錢

no offence

我女友搵40k+ 我搵30k+
佢都無嫌我人工低過佢
仲肯出一半首期去買樓添
我信香港仲有好女仔既

利伸: 無上進心既垃圾

啱呀
所以有人介意咪去搵有錢佬
唔介意既多好多選擇

唔好諗即刻答:好撚窮但有上進心 ，好撚有錢但冇上進心

有無本錢其實自己都講唔到
不過係有無咁既心去貪囉

我意思係：啲人咁想要錢
咪一畢業去搵有錢佬囉
做咩要搵個唔有錢但又要介意人地窮呢

我唔係講自己

我係想話：如果啲人咁想要錢
就一畢業專心去搵有錢佬嫁
唔好又要搵個窮既又要去介意人地窮

同男人要㨂個靚一樣
有咩咁大小怪

有心去貪, 都要有能力去貪先得

我夠有心去貪
我想一畢業50k, 但我唔會去考AO, 因為我自問冇咁嘅能力考到

搵個唔有錢但又要介意人地窮, 係因為有心去貪但冇能力去貪
我都成日diu9我間垃圾公司

上進心可能太文雅
唔好懶係咪易明啲

女人可能真係以為自己只睇上進
唔睇錢 但其實
上進嘅目的咪就係改善生活 揾更有嘅錢

如果你條仔上進係進修興趣
踢波 打波 業餘區隊每星期比賽
要由業餘打上甲組

你仲會唔會話佢上進？

咁事實係地球上好多不自量力而又不自知既人⋯
有啲真係點極都唔醒點極都唔明

食軟飯你估個個都食到 咁個個都陳x聰啦

上進心放係條女度姐 唔係放係份工度 人地天生jj識轉彎唔通同個男人老狗上司講呢個絕技咩 用係條女度先有效果 明明長處用唔著份工 就話人唔上進

突破盲點

上進心放係條女

衰女唔上進

地球永遠存在info cost
唔算"不自量力", 佢地想"扑傻瓜"

地球上"好多不自量力而又不自知"既人, 通常low time cost
咪漁翁撒網咁"扑傻瓜", 扑中條有錢佬/婆, 咪功成身退
扑唔中, 咪降一級, 扑少錢啲嘅有錢佬/婆囉

佢地醒架, 會識睇時間(自己年齡)做人
再扑唔中, 咪再降一級, 扑再少啲錢嘅有錢佬/婆囉

調轉男人就冇得唔俾埋條女果份 女人真係輕鬆到仆街

事實

其實你女友只係似返個人

因為佢以上背景你先冧佢姐
上進呀 有未枚呀
搵錢去exchange 窮咩
冇人指過佢家景乜
事業上有上進心 唔會窮 當然唔大富大貴 但你搵幾多先

唔好當上進心係應份 你冧得佢 佢明白佢一份乜野人 唔係一齊咗先後知後覺佢冇上進心 一個懶人 冇份好工好前途 咁有上進心 不如搵過件男人

咁係好女黎
唔好口講話唔介意窮
但屌鳩佢冇上進心 根本就係嫌人窮

鳩嗡個例子就想證明自己個論據，你既程度好似無撚讀過中學咁，咁差過啲dse雞。成日話兩登精英會考爆分，真係多謝你幫手踢爆佢地。

貼張糧單出黎先再講啦